大家覺唔覺習近平既習核心真係廢撚到喊

成報同香港01都係同一日比人搞
個習核心真係虛有其表, 言過於實, 講出黎都比人笑

而另一邊箱既真貪官689仲要準備升官

跟本江核心仲大撚過習核心
習近平咪撚再係共產黨入面獻世啦好心
連蒼蠅都拍唔死呀而家

陰謀治國，俾假希望你，咁你都信